遭中出即飛，港女誣告被強姦，「情慾短訊」公開變被告

【本報訊】美甲師下班時遇男子上前搭訕，她見男方熱情主動，心想二人有機會成為情侶，相識半個月便答允男方到酒店「開房」，豈料男方「得手」後開始迴避她。美甲師上網找男子資料，始發現自己遇上情場騙子，她為報復而向警方虛報遭男子強姦，結果她遭二人間的「情慾短訊」踢爆，自己反惹官非被捕。女被告昨於九龍城法院承認一項虛報有人犯罪罪，獲准保釋至本月廿六日，待索取社會服務令報告始判刑。

情慾短訊露破綻

案情透露，卅歲女被告鍾家怡於今年八月卅一日到尖沙咀警署報案，聲稱在太古城一間酒店內遭姓周男友人強姦，警方同日拘捕周。惟翻查酒店閉路電視後，警方發現被告和周在案發前後，均有親吻和拖手，又在被告手機內，發現她與周有情慾短訊，於是拘捕被告，警誡下她承認犯案。

辯方求情時指出，被告與周性交之後，周藉詞要返加拿大而避開被告，又拒收被告的WhatsApp訊息，不甘遭拋棄的被告遂上網查周的資料，赫然發現周和多名女性有接觸和關係，為想給予周「一個教訓」才衝動犯案。裁判官接納有關求情，又指慶幸周沒有被拘留太久。

今次真係法官大人

又係飛機場